# มีตัวละครเพศทางเลือกบวกเสื้อผ้าทรงผมจัดจ้านขึ้นThe Sims #
โดยปกติเกมมีข้อจำกัดเรื่องรูปร่างหน้าตาทรงผมเสื้อผ้าและมีเพียงชายกับหญิงเท่านั้นแม้กระทั่งในซึ่งเป็นเวอร์ชั่นล่าสุดก็ตามจนกระทั่งวันนี้ทางค่ายเกมได้ออกมาประกาศว่าจะทลายกำแพงทางเพศในเกมเวอร์ชั่นอัพเดตผู้เล่นนอกจากจะเลือกตัวละครเป็นเพศทางเลือกได้แล้ว
ยังสามารถเลือกเสื้อผ้าและทรงผมได้หลากหลายเข้ากับยุคสมัยมากขึ้นกระโปรงสั้นขึ้นและดูแฟชั่นมากขึ้นด้วยภาพจากที่มา
The Sims The Sims The Sims The Sims Kotaku 